fact check 左，曼聯今季會奪冠

ICC冠軍?

歐聯冠軍？

英聯盃定英錦標？